Instalar por la terminal en la linea de comandos: npm install --save -dev nodemon
Seguidamente ejecutar el comando: npm run dev. 
Ingresar a la siguiente URL: http://localhost:3000/bienvenida en el navegador.
La pantalla de inicio listará los productos disponibles. 
los mismos se pueden agregar nuevos productos/editar/ eliminar.
Agregar nuevos productos, redirecciona a nueva página donde se puede agregar el producto con el nombre y precio.
Editar o eliminar redirecciona a nuna nueva pagina donde se puede editar el nombre y precio del producto.



